九龍喇記吹水區

喇記嘅師兄弟入嚟揮揮手

竟然無喇記師兄弟

終於有人入嚟